【雲加出廠】名宿：酋長球場應易名「雲加球場」

【體育】兩名阿仙奴名宿麥臣和阿倫史密夫異口同聲表示，對阿仙奴主帥雲加的最佳致敬方法，是將酋長球場改名為「雲加球場」。

雲加宣佈季後離開阿仙奴，於兵工廠執教22年的教練生涯即將告終，有人為此感到可惜，有人則提議如何向該名一代名帥致敬。

曾與雲加傳不和的前阿仙奴中場麥臣（Paul Merson）說：「阿仙奴應放棄阿聯酋航空的贊助，他們根本不需要金錢，接著將主場命名為雲加球場，那是他的球場，球場是由他建造和打造出來的，儘管人們已稱那是『酋長雲加球場』，但他是值得的。」

另一阿仙奴名宿阿倫史密夫（Alan Smith）亦力撐麥臣的說法：「我跟麥臣的說法一致，認為那是一個妙到毫巔的提議，以其名字為球場命名，是向其致敬的最合適方式，明顯地，球會刻下絕不願意放棄那數以百萬鎊計，來自球場命名權的贊助費，但我認為那是最好不過。」

痴撚線阿狗 未走又屌人走 走左又喊晒口

教得唔好屌有咩問題？！

而家多謝佢為阿仙奴既付出，表達下自己既情感都唔得？

知錯都唔比

愛之深 責之切

支持

Very true

叫:雲加酋長球長就皆大歡喜囉

改個看台叫雲加看台咪得 再加個figure 係門口

雲加+ 贊助商名 球場
總之前面一定要雲加

改阿仙奴叫雲加咪得
英超雲加又輸一場